要實名買電話卡，姜濤出年點攞獎

打壓姜濤，天理不容

拎埋老公仔女親戚個名去買，每人十幾十張